韓國生活 (59) 내 맘으로 넌 들어왔어

精彩重溫

今次title首歌
김성규-60초

留名

LM

新記錄2個鐘就爆po

LM小櫻係香港李光洙confirmed

表示支持

係咪可以抖下唔使追住post

又點

Finally

LM 會唔會太快

讓我進來？

你太細不了

我知你個水簾洞太小所以不了

純情嘅福絲走咗邊

你地好搞笑

bin死佢

佢成日針對我

你成日針對我

冇福絲呢個人，純情嘅福巴係度

我唔針對人
我花名叫善良小櫻花

404 error

頭先被人hack左個ac

你都識講係花名

太遲了
淫賤小福福

真名叫清純小櫻花

L住M先

得我同小櫻傾計仲要唔關韓國嘢事好似騎劫左個post

唔緊要 冇騎唔騎劫呢回事

呢到不嬲都係咁

驚嚇走新人

你都冇嚇走啦

你喺到好開心

個陣諗住真係有韓國生活分享，點知

係唔係好開心

有架！

因為有小櫻

好多呀！ 都分享左

識到你哋係幾fun尤其係樓主

我以為你係韓國生活緊

九唔搭八是靚晚黎明

唔長期睇都會打錯好似我咁

我而家真係喺韓國
算係扣題

茄汁豆

少頹，慳錢

我都係其實唔想玩咁耐

靠你啦絲打我冇辦法了

真
睇一陣書又玩電話

絲打係高質會員，唔似某會員

推

第一日隔離開咗嚟食，今日點都要清咗佢

唔好再針我地韓國po小公主櫻花

又唔係無嘅

左上角唔係豆豉靚魚，係罐頭黃花魚嚟

小公主

我個民宿冇油鹽糖，買咗又唔三唔四，所以呢14幾日都係即食嘢多

agger，其實學到嘢

以為係豆豉鯪魚

其實一餐50 hkd有冇好嘢食

即食野快靚正呀

如果左學區 唔洗50 都食到一個dinner set(韓餐

大

自己煮一定有
出街食叫外賣都有嘅
視乎你對「好嘢食」定義係乜
我早兩日叫外賣
食육회비빔밥+湯+汽水
連運費10730
70蚊鬆d
我覺得抵過叫foodpanda

左學區

大學區

不過咁
平時我好少煮飯
食得即食嘢多就想煮飯仔

其實我成日同朋友講 韓國食嘢唔係好貴

即使去啲靚靚啲地方/靚西餐 有啲裝修個啲/有 rooftop
都係好平

香港冇辦法 又貴又唔可以坐好耐

唔好笑呀

好嘢食:平、飽、正，唔一定係大餐

今次糊語fail

呢度回基一間好中意食嘅韓餐
呢個炒辣豬肉 제육볶음 都只係$49（包飯，前菜任添）

Catch me if you can

再考過

絲打咁高質點會

我幫佢改咋

你都一樣

等我扣題先

都幾好喎

頂 諗左諗
韓文嚟

Sorry睇錯

係咪啱番題目

單眼哥哥福妹蝦我
我要睇大雞雞肌肌平復心情

你想做我俾你做囉

10/10
唔比爆趣唔得

有無10/10?

多謝！

你蝦我

不了

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!

筆記筆記⋯⋯

佢係ㅣ 咯

CLS 笑到肚痛⋯⋯

吊乜撚嘢 笑死要pin!!!

你驚牙？

你唔講我地點知喎

點解冇左我

因為你唔做1

負責做場務
同埋抹地

很想要吧？

場預：糊辣2小（含淚）

樓主pin我嗰張唔該

想

徇糊仔要求：

Dun do that XD

唔係由細到大架咩

等我拉番返嚟個主題先

有無啲app for 初階學韓文㗎？糊仔有無推介？

Lingodeer

謝謝奶奶，返去試下先

你想學韓文？

咁嚟得呢個post多，都應該試下接觸多啲嘅

一係可以上 YouTube 睇下啲初級嘢先
有啲都解釋得幾好

食完飯

我淨係睇多啦A夢的

好撚煩

Thank you Wu Jai

去左睇 chill club

miss 左兩個po

超水準發揮

而家個po 推得太快

已經慢咗⋯⋯

好難得咁靜

好擔心fkboy

幾好呀 休息下

成日咁樣追真係

好驚晏啲又推得好快要同我豬skype

邊推邊Skype

會死

係 身心疲累

要休息休息

想同佢傾多啲計

好事

乜你要㗎咩？

我要。。。 其實每次打字都好認真

想覆長啲 但一覆長啲就推左2頁

真 所以覆覆下就會skip嚟覆

11歲啦喎

我keep住lag behind 1-2版

Sorry唔記得⋯⋯
呢兩日吸收太多資訊

好人呀

米米

用緊，好似幾好，但啲字母真係好撚難記⋯⋯

呢個初學幾好，長遠一定要搵人敎

打咗少少底先

記得趁特價買，有時狗專用尿片好貴，乜都略水，買人BB用嘅話唔定仲抵，格下價啦

咬甩咪得，唔需要咬爛

又話唔推po

咁啱見到通知㩒入嚟睇
台柱不在 冇人推po

休息唔睇咁多 要聽下歌

聽日再同大家傾過

竟然仲未開新po 失望

你霸住你條仔

激死

我有講錯？？

早晨

morning

晏d叫外賣食先

你會唔會太早

辛苦晒

叫咩食

啱啱扎醒咗

你琴晚仲遲瞓過我

我心繫韓國po24/7都要痴住呢到

等睇韓國外賣

做多左
我寧願你瞓多啲 做個健康小櫻花

我都係

唔使訓架喎你地

漢堡包餐
Burger Stage

我平時都訓好多
係今日早咗醒

我有訓架
係扎醒咗

竟然係叫漢堡包

佢真心痴線

萬年不變嘅Menu

今餐唔係韓國菜第一日叫咗生牛肉飯

呢頭d분식最低消費好貴呀
除咗혼밥대왕
諗住過兩日先再食

仲以為韓國會好啲

突然間諗起你同我叫嘅餐廳 應該差唔多
我都係食開個邊啲嘢
혼밥대왕都幾好食

咁早嘅你

的確唔錯，除咗嗰日啲飯芽菜太多之外

我最中意芽菜

730醒左
你一定會再瞓

就嚟10:00嚟喎奶奶

好應該起身了

我都食芽菜嘅
問題係太多

但係其實好似幾好食

表示想食

見有韓國先有嘅包

我有個fd癲到係韓國買漢堡包返香港食。。。
但我唔記得係便利店定金拱門個啲

點解要咁做

15000點食得晒

佢癲的
買手信都叫人買漢堡包

我見好多人喺機場閘口前面間mos burger 買

分兩餐

咁好食咩

我覺得Ok嘅但未誇張到要咁做

都係喎不過有骨頭嘅嘢食等後尾嗰兩日先叫
而家炸雞都要忍手唔食

佢自稱係眾人嘅爸爸

呢個冇架好似 好似빼晒

佢個個부대갈비찜

其實最好食嘅真係BBQ 황금올리브오일 치킨 ㅠㅠ

晒*

嘩咁研究下先
치킨我最愛釜山거인통닭

충만치킨 안암점 呢間好正 要去堂食

Mark低

in OZ we trust

依家飛唔到好似以前咁啦

in UO we trust

你個gold係咪收皮
定係佢有延長

佢話extend半年
我去到2021嘅。。吊真係好sad

24/7 都有人

Wtf?!

其實都係冇咩用
2021都未必飛到

Chi ma gun...

各位早晨

早晨福B

Well said
Pin

我放棄咗⋯⋯

Good question
Pin

啱啱頭先經歷F5冇咗個PIN
以為我部機short q咗

早 今日訓晏左

[/quote][/quote]

頂你

多謝大家
搞到我又喊又笑

喊完笑番就好
乖

miss you single eye

呢位會員諗住簡邊位導師

冇嘢嘛單眼B

攬攬
但唔好介意我會抽你水

有...

我全部都要

你想講就講啦

無問題即刻安排俾你

Stand ready

見咗訓導先啦

好
慢慢傾下

因為我用緊語音，真係懶得打咁多字
不過篇長文，因為好多時間所以我真係逐個逐個字打 very on 9

好吸引睇到我依家好肚餓

kelkel

韓國生活 (60) 다시 여기 바닷가 너와나 단둘이

啱啱醒

997

998

999

1000